This is an example of a help-file using the *MarkDown* format.

Etiam ultricies dolor enim, vel tincidunt est dictum vel. Curabitur porttitor ex nibh, id feugiat sapien ornare eu. Nulla id efficitur mi. Mauris vel suscipit ex. Sed odio turpis, consequat a dictum et, consectetur ac tortor. Ut ut erat ut justo suscipit porta tincidunt tempus ipsum. Sed rutrum, magna sit amet interdum pharetra, erat enim feugiat nibh, sit amet porttitor tortor erat sit amet justo.

Sed sit amet orci congue, laoreet odio non, sodales massa. Vestibulum mattis, odio eu gravida semper, nulla ex mattis dolor, sit amet hendrerit eros risus eget neque. Aliquam commodo, tortor at pellentesque venenatis, turpis nisl placerat est, et lobortis nisl justo et elit. Morbi dapibus urna tellus, sed placerat enim rhoncus sit amet.

Mauris sit amet ante vel mi ullamcorper dapibus. Pellentesque ipsum est, molestie at pellentesque eu, commodo eget lacus. Nulla a volutpat augue, ut finibus dui. Suspendisse efficitur ligula vestibulum varius facilisis.
